jason隻新歌算唔算抄歌？

夠膽抄咁出名嘅my destiny?

邊忽似

颳風沙 靜默後颳風沙
呢句一模一樣

啱啱第一次聽到電台播，仲以為係改編歌

係，我搞錯咗，呢首先啱，那個女人

颳風沙 靜默後颳風沙
呢句真一模一樣

係成日諗起